有冇人好中意altezza?

自己真係好中意altezza 但係成日見到啲人話真係好慢 仲慢過ek3 部車係改黎都哂氣 定係仲有改嘅空間

棍波定自動波?
其實自己鍾意咪得 點解要理人點睇
altezza 四隻門馬力又唔係算細
後座雖然窄的 但都叫方便keep得過

要快就唔會買佢啦

棍呀

同價位要快嘅話買咩？

350gt?

我由12~3歲就鐘意咬地沙。但我都認同你 要快唔洗諗佢

白色+淺色鈴/淺銀色+尾翼好夠做
咪L改到9唔搭8又紫色頭燈 碳蓋

慢咪慢囉，鐘意就得

仲以為會係Honda
不過350gt好似好少見

畢竟3500na
唔係話honda冇快車
但幾萬蚊真係無

要快就唔會簡佢喇 純粹享受佢fr既操控

加個turbo

ME

買左定未買先
未買既你係咪好鍾意先
先唔講佢直版棍要搵應該都有難度
加埋年份都有的舊
雖然車型個人覺得好襟睇 依家都唔會話過時
不過你話要快既就同佢唔係好關事
巴打你預幾budget?
要FR 4門 棍波?

細細個已經好鐘意
講緊係2000年頭
到依家出街見到都會同女朋友介紹下佢
去馬啦

香港地加個turbo唔係咁易架

未買呀 不過自己好中意棍波車 唔快都好熱血

三萬到啦 未計執啲錢 本身諗住第一部es8棍算 但係身邊啲人話咁搞換黎換去仲哂氣

3萬無乜選擇喎要快真係，我估cl1已經最好

三萬又真係窄的
依個budget未必買到直版
買唔到直版又唔係咁值得放咁多心機
你第一部不如操下先 之後儲多的再換可能好D

Here
架車係唔快
大改要使好多錢先見到少少野
不過都預左

其實cl1我都覺得正 但係好似仲難搵過altezza 部部都改到好誇張

如果操下有咩好選擇？

要點大改法？

標板真係好靚

鐘意jzx 多啲一係is300 枱棍都好玩

前is 300 ，真係好玩，fr操控，冷氣又夠2001年車玩左2年，唔係搬屋都唔會放
直6NA 2jz，係份頭重左d

好似高達咁

香港抬棍可以報正？

但係自動波

搵熟車frd幫你睇下都ok既，cl1其實無乜料改，難搵d

真係唔叫快咩
我揸is200 起步幾快上斜又有力
平時好易上到120 130

睇下同咩比囉

我嘅意思係佢同番差唔多價錢同時期 好似cf4 cl1ek4 果啲比較真係慢啲 可能車重真係冇得搞

唔怕驗車麻煩咪抬機器囉

起圍果下喊出黎咁慢

怕呀

120 130 好撚正常姐
仲要2000cc

1500cc系列可能會好的
你新牌?夠唔夠歲?
2000cc你出牌可能會難的 或是好貴
有屋企人幫你出保險嗎

車係幾好力
但真係唔快

有屋企人幫我出

有屋企人幫手會唔會睇下chaser
廿八車咁岩有部棍

保險佢幫我出 錢要自己俾呀

點睇肥佬講到架車魔性澎湃

好中意，但係最後買左架is300

Is300 抬棍，再ebay 副2jz ge mt ecu

咪撚睇少3SGE同2JZ-GE先得架

那星你吖，有得玩Menu架嘛

我覺得佢意思係揸起黎有feel 雖然唔快

然後勾埋車就完美

波箱都拖爆
btw聽閒果個年代嘅自動波波箱好雞 拖多幾下都會壞 真唔真

出得就係拎黎咁用架啦，除非尻咁黎 玩左咁耐都冇事
你古係DSG咩？

dsg咁玩先無事喎，成日行死d波先死

Sor,想講波箱出事

舊個d傳統自動波箱反應咁慢，點都買mt車啦

同路人

即係主要係反應慢？
之前有個親戚話唔撚好攞部自動波黎拖波呀 整尻壞個波箱架(定電腦) 所以我以爲舊自動波係唔拖得嘅

咁一定啦，MT係上得快又唔洗比原裝腦揸住個春袋

禁完等一秒，炒左都未有反應，不過耐用度都ok既

你要親身試過自己先知，人地講我都係聽住先，除非係機械師同你講！

揸過is200 2年
好車
實用 操控性已經無得輸
車價平(預左車身唔會靚 始終都廿年車)
新手操車一流
如果有靚盤都想入返架棍altezza長揸

識玩

一口咬定altezza慢 不如自己練下啲技術先。 快吾快係睇點樣去揸同點set

我諗佢又唔係咁嘅意思 altezza的確車重 低扭又唔係特出 雖然我都係睇YouTube同埋Google

見到香港有啲keep得幾靚仔

玩得哩啲車就唔係要佢快.....
最緊要你鍾意佢啲乜

利申: 棍RS200副YAMAHA機器, 200匹, 尾棍真心係甩尾入門神器

個人技術好揸咩都快

想請教下 巴打 你覺得altezza同cl1同一技術下揸出黎差得遠唔遠

係咪睇得頭D太多
咩車都快? 太極端唔講，我俾架大發mira你快俾我睇。

比架5.5佢

香港有啦
is300棍，2jz

醜到。。。。

報正？

唔係掛

邊報得正

無渣過cl1
剩係講到rs200同is200頭五千數度力差唔遠

掉舊錢出黎喺日本搞好哂再進口

3.9尾牙上4.3尾牙
唔改腦
分別大唔大？

差得遠，兩部都渣過
講快一定CL1，但係講好玩一定係altezza

份尾走走下係好玩既

兩部其實真係好難揀
又係多零件易整，又係㩒踩
不過比我揀多次我都係揀cl1
話曬都紅盤大踢，加上罕有

Ff vs fr
我會揀部無咁易入扑果部
雖然我本身係康打粉

好鍾意個表板

我都好鍾意
果陣岩岩有牌 第一部係IS200 第二部就ALTEZZA

btw個錶板 特別係尾期跳字 真係好撚柒正
到今日睇番都係唔覺得過時

如果有地方 我都好想keep一部

Altezza 仲易入過CL1

居然係咁
我覺得CL1個樣惡啲 又桶櫈 同埋通常都改左喉

唔知我好彩定點，好幾次渣住部cl1 FGK 中至尾都過到扑

咬地沙fans
beams偈
外型20年黎都仲好襟睇

尾燈錶板點睇都咁靚

呢架狗辱到仆街

加個turbo會好開心

香港康打就係罪

你包圍尾翼果啲無大改下話？

換左大尾牙？

曾幾何時都渣過咬地沙
淨係棍仔後驅呢樣野都已經冇得輸啦

改turbo 係咪好多野都要強化番？

正！ 本身想加 但怕如果20萬公里以上加turbo唔知會唔會爆偈

其實而家睇返可以話係部四門86
200匹左右，NA，棍，FR

其實應該無200匹 日本車都唔落轆黎計 咁奇怪

用greddy kit td04 turbo 行0.7bar都無問題既
我自己就換左pistons
但車已劏

咩事？ btw我有個馬拉朋友改部yaris 激改加埋turbo 去到200幾匹 之後爆偈

既然都加turbo
唔差在rebuild啦

好似加turbo要改piston 所以都係rebuild啦

改左既話承受既力會大左
但都要睇波箱頂唔頂得住

改得piston 就唔差在換crankshaft 落sleeves 換高角cam port 大盤頭

一定會長keep

喺外國，Altezza/IS200都改到飛起，大把人玩，係香港諸多限制至攪到一款車俾時代淘汰

我係澳洲無見到有人玩is200 ek eg就多

就算係街上面見到is200都係原裝
香港已經算係多人玩
外國多選擇唔一定要玩呢部

香港唔係諸多限制
係根本冇得改

有錢我都想整架棍is300
抬1uz落suprrcharged運過黎

抬1gz

eg k多料改又易改 有D車底子都自已搞得掂

我見抬偈都有 係咪改ek9 副偈可以直接抬？

可以 我有fd係美國部EM1 都可以直接抬DC2副B18 機器上

落牛把遮好似要係尖頂
Na就平

抬得就2jz啦

倒返轉 Na 為咗高壓縮比要凸遮
而改turbo 就要減壓縮比 所以先要平甚至係凹嘅遮

長知識

正常代步車唔錯
我幾欣賞個錶板

中間其實skip 咗好多嘢無講
例如 Na 車要提高高壓縮比嘅原因係因為 高壓縮比可以令活塞到頂個陣爆個下嘅壓力大咗從而可以提升thermal efficiency 嚟提升馬力輸出 不過過大嘅壓縮比做成温度太高而産生嘅knock

而turbo 車減壓縮比嘅原因就係避免有knock 嘅情況並唔係因為要全時間減少佢嘅thermal efficiency 因為當turbo 介入時都會變相提高返佢嘅壓縮比

咁turbo車改左平或者凹嘅遮 會唔會低扭差左 定係turbo已經夠時間介入

巴打 啲改車知識係邊學番黎 睇YouTube?

呢個咪就係turbo lag 嘅課題不過新車嘅fuel inject 技術嘅提升刻服咗knock 嘅問題 所以可以有更高嘅壓縮比嚟減少turbo lag

唔係好明 所以新turbo車會低轉果時噴多啲油等turbo未介入之前有爆得勁啲？

相反 就係缸內直噴個啲技術目的係為咗用少啲油配大量空氣去做燃燒個terms 就係叫稀薄燃燒(Lean Burning) 咁樣就可以減低機器嘅温度 而去放膽用大啲嘅壓縮比 中間又係skip 咗一堆嘢 想聽我先再講

講下呀 想學下野

補充返先 因為個缸內直噴技術直接將啲油噴落個汽缸到 缸嘅温度會令啲電油蒸發 而令電油吸收咗啲熱量嚟減低個温度

老老實實 我唔係讀mechanic 如果有錯有漏希望有巴絲可以指點下

巴打 做同車有關嘅野？

北見淳
hell turning
果然高手

巴打過獎 btw turning

no ar 仲讀緊書 不過同車都係無乜關係

我

要快勾部 280 t 返黎，不過好貴

可以

牌簿冇寫at定Mt?

遲啲諗唔諗住做番同車有關啲野 咁有研究

我估唔會同埋真正識得多嘅應該大有人在我呢啲得個睇字無乜實戰經驗頂多幫啲朋友仔整下啲細嘢

依家有冇玩下咩車？

無唔鐘意揸車所以自己無買香港地揸車真係好大壓力同埋鐘意整車多啲遲下出去其他地方讀書先自己買架玩下

諗住去邊讀？

諗諗先有排都未grad

仲有無嘢想聽？睇下仲可以答到你幾多不過車身嘅嘢就真係唔多識

暫時未有 諗到又問下你

點樣改排氣可以順出啲但係又保持到回壓？

remote control exhaust system

我唔知你想俾Na 定turbo 車用 你講咗先再同你研究
不過揀條靚喉同靚蕉就先睇焊功先焊得差嘅條管嘅內壁會有啲皺啲氣流就會唔 所以盡量揀啲彎位係用機整彎出嚟嘅蕉同喉 咁樣就已經差好遠

講緊is200
一路都想搞吸排
不過搵唔到蕉
而家得中至尾可以搞
Cat我都想換埋
不過吸氣果度唔搞剩係換出氣又好似無乜用...